% Standard Titelseite
% Für spezielle Darstellungen siehe http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation

% Logos auf Titelseite
%\fancypagestyle{titlepagestyle}{ 
%	\fancyhf{}
%	\fancyhead[L]{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./images/Logo_NTB.png}}
%	\fancyhead[R]{\includegraphics[width=0.3\textwidth]{./images/Logo_MSE.png}}
%	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
%	\headsep = 5cm
%}

\begin{titlepage}
%\thispagestyle{titlepagestyle} 

	\begin{center}		
		\huge{\textbf{Masterthesis}}\\
		\vspace{1cm}
		\large{Interaktive 3D Rekonstruktion von Gebäuden}\\
		\large{anhand von Bildsequenzen}\\
		\vspace{10cm}
		
		\begin{table}[h]
			\centering
			\begin{tabular}{p{3cm}l}
				Autor 	& Fabian Saccilotto \\
						& MRU Systemtechnik, Automation und Produktionstechnik \\
						& Institut für Ingenieurinformatik INF \\
						& Interstaatliche Hochschule für Technik NTB Buchs \\
				Advisor	& Norbert Frei \\
				Experte & Rainer Weigel \\
				Datum	& 9. August 2013 
			\end{tabular}
		\end{table}
	\end{center}
\end{titlepage}